陳同學既死不如調返轉嚟諗

話說呢
陳同學嘅死
不如我哋調返轉嚟
死個個係替身
真個個出lift之後就同人調換左
佢老母不斷強調佢自己個女有問題
同一定自殺
其實係想人哋唔好再揭開真相
唔好搞到佢個女
咁就解釋到點解佢會唔着鞋
仲有點解佢啲隨身物品冇更身
可能係刻意放喺度製造假象
冇bra 帶都可以解釋到
比件衫佢着
除淨個bra
然後鞋就因為唔啱着
完美嘅劇本
真正既陳同學根本就俾人收埋咗
佢老母一直強調自己個女有問題同自殺其實就係唔想俾人查到死嗰個係另外一個人
想保護自己個囡

純粹劇本
有疑點歡迎提出

推

仲係919係VTC裡面出現嘅事去講吖？我覺得已經被人誘導錯晒方向，無人肯定彥霖去過VTC之後就一定行去海邊？亦無人敢講當日就係去自殺。或者係之前已經或之後先被謀殺。。。
所以應該要全民去搵22號前彥霖出現過嘅影片又好圖片又好連嗰期見過似彥霖嘅人提供嘅資料去整合佢點解會被裸屍 我覺得先係正確幫彥霖還一個公道！